失戀日個張繼聰，真係勁似真島！

今日見到最尾果到，真島既畫面岀曬黎

之前幕後玩家唔gel頭果陣都好似

咁既戲都入場睇

沒法